% das Papierformat zuerst
\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
% deutsche Silbentrennung
\usepackage[ngerman]{babel}
% wegen deutschen Umlauten
\usepackage[utf8]{inputenc}
% andere pdfs einbinden
\usepackage{pdfpages}
% um bilder einzubinden
\usepackage{graphicx}
% fuer source code listings
\usepackage{listings}
% seitenränder
\usepackage[left=3cm,right=3cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
% um hyperlinks einfügen zu können
\usepackage{hyperref}
% um weitere Symbole zu nutzen
\usepackage{amssymb}
% um weitere Operatoren zu nutzen
\usepackage{amsmath}
%Aufzaehlung
\usepackage{paralist}
%LModern
\usepackage{lmodern}

\usepackage{lscape}
\usepackage{rotating}
\usepackage{epstopdf}


\begin{document}

% Den Titel festlegen
\title{Digitaltechnik Praktikum \\ Aufgabe 1}

% Autor/en
\author{Mir Farshid Baha, Mehmet Cakir  \\ Team: S1T1}

% Erstelle die Titelseite
\maketitle


\noindent \textbf{Wahrheitstabelle Even Parity Checker}

\begin{flushleft}
\leftskip0.6cm

\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c}
Nr.&A&B&C&D&Ergebnis\\
\hline
0&0&0&0&0&1\\
\hline
1&1&0&0&0&0\\
\hline
2&0&1&0&0&0\\
\hline
3&1&1&0&0&1\\
\hline
4&0&0&1&0&0\\
\hline
5&1&0&1&0&1\\
\hline
6&0&1&1&0&1\\
\hline
7&1&1&1&0&0\\
\hline
8&0&0&0&1&0\\
\hline
9&1&0&0&1&1\\
\hline
10&0&1&0&1&1\\
\hline
11&1&1&0&1&0\\
\hline
12&0&0&1&1&1\\
\hline
13&1&0&1&1&0\\
\hline
14&0&1&1&1&0\\
\hline
15&1&1&1&1&1\\
\end{tabular}
\bigskip
\bigskip

\noindent \textbf{Vereinfachte Gleichung}
\bigskip

\underline{Ausgangsgleichung:}\\
\medskip

$(\overline{A}$ $\overline{B}$ $\overline{C}$ $\overline{D})_{0}$ $\vee$
$(A$ $B$ $\overline{C}$ $\overline{D})_{3}$ $\vee$
$(A$ $\overline{B}$ $C$ $\overline{D})_{5}$ $\vee$
$(\overline{A}$ $B$ $C$ $\overline{D})_{6}$ $\vee$
$(A$ $\overline{B}$ $\overline{C}$ $D)_{9}$ $\vee$ \\
$(\overline{A}$ $\overline{B}$ $\overline{C}$ $D)_{10}$ $\vee$
$(\overline{A}$ $\overline{B}$ $C$ $D)_{12}$ $\vee$
$(A$ $B$ $C$ $D)_{15}$\\
\bigskip

\underline{Ausklammern von $A/\overline{A}$:}\\
\medskip

$\Bigg($ $A$ $\wedge$ $\Big($ $($ $B$ $\overline{C}$ $\overline{D}$ $)$ $\vee$ 
$($ $\overline{B}$ $C$ $\overline{D}$ $)$ $\vee$
$($ $\overline{B}$ $\overline{C}$ $D$ $)$ $\vee$
$($ $B$ $C$ $D$ $)$ $\Big)$ $\Bigg)$ $\vee$

$\Bigg($ $\overline{A}$ $\wedge$ $\Big($ $($ $B$ $C$ $\overline{D}$ $)$ $\vee$ 
$($ $B$ $\overline{C}$ $D$ $)$ $\vee$
$($ $\overline{B}$ $C$ $D$ $)$ $\vee$
$($ $\overline{B}$ $\overline{C}$ $\overline{D}$ $)$ $\Big)$ $\Bigg)$\\
\bigskip

\underline{$A/\overline{A}$ weglassen und $B$ ausklammern}\\
\medskip

$B_A$ $=$ $\Bigg($ $B$ $\wedge$ 
$\Big($ $($ $\overline{C}$ $\overline{D}$ $)$ $\vee$ 
$($ $C$ $D$ $)$ $\Big)$ $\Bigg)$ $\vee$
$\Bigg($ $\overline{B}$ $\wedge$ 
$\Big($ $($ $C$ $\overline{D}$ $)$ $\vee$ 
$($ $\overline{C}$ $D$ $)$ $\Big)$ $\Bigg)$

$B_{\overline{A}}$ $=$ $\Bigg($ $B$ $\wedge$ 
$\Big($ $($ $C$ $\overline{D}$ $)$ $\vee$ 
$($ $\overline{C}$ $D$ $)$ $\Big)$ $\Bigg)$ $\vee$
$\Bigg($ $\overline{B}$ $\wedge$ 
$\Big($ $($ $C$ $D$ $)$ $\vee$ 
$($ $\overline{C}$ $\overline{D}$ $)$ $\Big)$ $\Bigg)$
\bigskip

\underline{Vereinfachen der $B$-Terme}\\
\medskip

$B_A$ $=$ $\Bigg($ $B$ $\wedge$ 
$\Big($ $\overline{C\oplus D}$ $\Big)$ $\Bigg)$ $\vee$
$\Bigg($ $\overline{B}$ $\wedge$ 
$\Big($ $C\oplus D$ $\Big)$ $\Bigg)$ $=$ $B\oplus(C\oplus D)$

$B_{\overline{A}}$ $=$ $\Bigg($ $B$ $\wedge$ 
$\Big($ $C\oplus D$ $\Big)$ $\Bigg)$ $\vee$
$\Bigg($ $\overline{B}$ $\wedge$ 
$\Big($ $\overline{C\oplus D}$ $\Big)$ $\Bigg)$ $=$ $\overline{B\oplus(C\oplus D)}$
\bigskip

\underline{Zusammenführen von $B$ mit $A$}\\
\medskip

$\Bigg(A\wedge \Big(B\oplus(C\oplus D)\Big)\Big)$ $\vee$
$\Big(\overline{A}\wedge \Big(\overline{B\oplus(C\oplus D)}\Big)\Bigg)$ $=$ 
$\overline{\Bigg(A\oplus\Big(B\oplus(C\oplus D)\Big)\Bigg)}$
\end{flushleft}

\newpage
\begin{sidewaysfigure}[h]
\centering 
\includegraphics[scale=0.9]{parCheck4_1.png}
\caption{parCheck41 Wave}
\label{labelname}
\end{sidewaysfigure}

\end{document}

% Weitere Syntax für verschiedene Anwendungsfelder

%Aufzählungen
%\begin{compactenum}[1.]
%\item
%\end{compactenum}

%Tabelle
%\begin{tabular}{l|l|l|l|l}
%1&2&3&4&5\\
%\hline
%6&7&8&9&10\\
%\hline
%11&1213&14&15\\
%\end{tabular}

%Grafik einfügen
%\begin{figure}[h]
%\centering 
%\includegraphics[scale=0.3]{Dateiname}
%\caption{Bildunterschrift}
%\label{labelname}
%\end{figure}

%Linksbündig mit definierter Einrückung
%\begin{flushleft}
%\leftskip0.6cm
%\end{flushleft}

%Erzeugen eines Inhaltsverzeichnisses und ihrer Einträge
%\tableofcontents
%\section{•}
%\subsection{•}